[民意調查] 夾糖鋪邊隻糖最好食

我先
雞蛋糖贏晒

企鵝

酸沙可樂糖

可樂

依家仲有邊到夾糖平

心心桃糖

漢堡包

扁鞋帶 士多啤梨味

葵廣地下算係平
$4.8/100g

士多啤梨

由細食到大
少咁啲新鮮感
不過都會夾好多款式嘅可樂糖

葵廣夾鞋帶好似價錢唔同
少食 不過下次會試下

酸沙心型黑加侖子糖

未見過呢隻喎

荔枝

重有大蛋 唔係平時好大陣橙味個種細蛋

大塊士多啤梨

up左張180p

可樂糖無敵

邊到有可樂水管
勁痴牙

牛奶仔同埋忌廉汽水

雞蛋同可樂糖

酸砂桃心

屌
一係可樂一係蛋架啦

薄荷熊仔

唔知咩名但幾好食

嗰度有啲買糖鋪頭呢係入啲大陸劣質貨㗎
嗰啲糖望落去係一樣樣但係食落去係冇味
好多年之前買過一次唔知而家仲係咪咁
我冇記錯就係喺地下嘅

而家好難搵牛奶仔

見到啲糖分泌緊啲口水
btw香蕉糖

有冇人中意圓餅形荔枝

仲有蛋糖 大砂糖可樂樽

我剩係夾可樂糖

女朋友鍾意嗰隻荔枝
係幾好食

錯了
好多糖都好好食

最鍾意香蕉
但係d fd好似唔多鍾意

大蛋唔好食架喎

流緊口水 好酸

山渣球
係咪我重口味

所有有酸沙既糖

漢堡包糖 可樂糖 荷包蛋 扭紋棉花糖

香蕉糖
仲有白色好似枕頭個款

依家先見到你個名

雞蛋糖
白色骨頭糖，永遠唔會夾紅色骨頭

信和2/F果間雖然較貴，不過啲糖幾好食，特別係酸砂扁圓形柚子&奇異果

男朋友鍾意食細細粒酸沙可樂糖

菠蘿片

旺角有間叫糖街

以前有隻牛奶軟糖幾好食但係後來聽過老細講間廠執咗就冇再吃過

細個勁鍾意香蕉糖同可樂糖
因為係砂糖面
而家大咗食唔到咁甜嘅野了

酸沙可樂已經殺晒

點解冇人提菠蘿糖

X2

雞蛋糖就係好食在濃味
大蛋似係劣質貨

可樂糖係無敵

葵芳隔離果個商場

葵廣地下藥房個位
$4.8/100g

就係唔鍾意濃味

係咪成個牛奶樽型，同可樂糖差唔多大細果隻

Bingo

薄荷熊

同好

又貴又垃圾 又賣一堆大陸垃圾零食 你食埋我嗰份

蕉仔

我都好想知邊到有
身邊個個都覺得太淡但我覺得好好食

鎖匙可樂

酸到智障
不了

漢堡包最頂塊包皮

酸沙可樂蟲

一定係香蕉